有冇可能喺北角文宣同福建幫和好

多個朋友好個多個敵人，至少同佢地講唔係我地主動去搞佢地。

北角福建幫畀黑警擺上枱 有冇方法connect埋佢地？

班友字都唔識多隻，點溝通

講閩南話

天真嬌
班友收開中聯辦水幾十年

多謝樓主提供笑話

幹他娘臭雞掰就有

同大陸佬傾？
你唔去搵習近平傾

係中聯辦的地區樁腳。

同中聯辦和好？

maai an ne la

Ohhh, 當我冇講過

文乜鬼宣 你有錢叫佢地認你做契弟都得